(識心理學的巴打入) 眼神接觸問題

正常人平時街上,望途人,望一眼就好快望番洛地
但如果我係望實人2-3秒
呢個情況究竟係咩問題呢?
有得解決嗎 ?

推

有咩問題？

人地會望番住你
比人覺得好奇怪

你自己都覺得奇怪？

係呀,唔知有無解決方法

我不小心望到佢
如果之後同佢行埋同一條路 而我係佢後面
佢係會時不時望後面 怕我好似會強姦佢咁
通常女人居多

你的樣子如何